[墨香]其實有無巴絲玩緊網頁版墨香

雖然網頁版既服裝任務故事bgm都跟原版
但玩落都係覺得好奇怪
見佢又落左好多廣告
唔知會唔會賺番
其實有無人玩緊覺得好玩

係咪無人玩

咪又係一隻VIP GAME

講到底墨香咩服都係vip服